呢場比賽喚醒左比利時🇧🇪

咁樣反勝 成隊啲士氣好到
教練下場又可以反省唔用卡拉斯高
下場對巴西🇧🇷實好睇

當0：2 真係絕望
佔唔到比利時大反擊

班球員嗰陣即刻醒晒

係強既

最後個反擊都算似返啲樣

Check番原來比利時攞過World Cup

最好成績第4

爸打住係第2個星球?

馬天尼斯會反省？

下場又打哩個3中堅廢陣就好笑

最好下場繼續出卡拉斯高 買定對家都得

個個係到讚日本
但係比利是先係好似d動畫咁完場前反勝, 尤其似閃電十一人

自

卡拉斯高唔係唔應該出 係踢翼衛累死佢

初時都驚踢四場easy win 會未熱夠身踢巴西

今場打起士氣應該會夠巴西揪

係睇個教練會唔會繼續排西陣

點解會諗到用佢踢左翼衛

但佢今場斬波同決定都差
唔應該係一個無可取替既正選
下場踢返4後衛啦好心

Witsel 眼神防守

熱血反杯

祝佢地打得贏巴西 想睇尼馬登機

冇人岩踢呢個位
但要排呢個陣 馬天尼斯..
仲續左兩年約添

巴西對比利時 決賽戲碼咁款

正正常常出返4後衛啦

唔信佢下場唔出卡拉斯高

韋素連華杜斯都搶唔贏都可以做正選

點解唔用迪比利踢防中

要用條中超仔韋素

佢踢左翼幾好 翼衛個難度太高了

下場咪再出隻支那斯高

其實比利時今場唔係踢得差
呢個係好好既逆境波經驗

其實韋素拍佢踢防中應該幾勁下

無錯係喚醒咗比利時啲球員
但喚唔醒馬天尼斯繼續出中超仔嘅話都係等食屎

係，踢返4後衛啦，迪布尼可以打前d

喚醒左佢地打燒味算鳩數

唔好扮好波中場有組織

係陣式既問題 將華湯根打翻左閘就搞掂

幫比利時清毒瘤
踢走兩件支超仔

同意 橫掂多高佬 頂入左先守巴西都未遲

金章安好ｆｉｔ今日

對架仔就得姐
對番鬼佬唔係咁易

agger
比利時上半場都有好多唔錯嘅進攻
唔似闣班牙9hea
最重要係比利時輸2球之後好快醒神返

今場兩邊放題

日本仔把握得唔好

你踢巴西真係比屁馬同韋利安強姦

換兩個入黎踢返4231勁好能多

冇人讚梅尼亞
我認為梅尼亞先係mom

後場仲唔做番強d迫搶，比巴西吊打係遲早既事

下場再三中堅
卡拉斯高個位實比人打爆

4231

Lukaku
Hazard---KDB---Mertens
Dembele---Witsel
Vertonghen---Kompany---Alderweireld---Meunier
Courtois

已經係最已陣

但係華湯根唔鍾意打左閘 要佢常規打佢會無心踢

真正既逆境波

一直唔明唔搵J.Lkk入黎 試下陣都唔錯

Hazard lkk mertens
Fellani Dembele kdb
Vertongen Kompany Toby Meunier
Tbo

應該同到巴西撼

下場金章安都夠收佢皮

訓啦 下場原陣出擊

真正喚醒嘅係9981戰術

dembele有無上過場?

佢係熱刺主力都無正選

踢緊世界盃呀 你估聯賽咩

迪布尼要醒啦下場 d遠射冇晒

希望之後比利時真係可以打到好波
球迷之福

同曼城真係完全兩個人咁
唔知點解

喚醒比利時用樹9981 90分鐘就可以了

兩閘比巴西爆到失禁

日本先勁

巴打係咪fifa18 玩world cup砌呢個陣

體系球員

日本今場表演的確好過比利時，不過比利時的換人調動係比利時由 0 - 2 到絕殺 3 - 2 的轉捩點

一兩場轉咪得 三場以上就... 同埋其實以前都試過啦
同埋左翼一走入中間就無人拉邊

一換人就用真實力 爆seed咁 完全兩隊波黎

Fellani 係落後玩９９８１先會出

黎緊場場都咁重要我諗叫佢去守龍都一定devote哂落去嘅
最大問題係點解成隊都冇左閘

ff下mertens打輔鋒應該幾好 有lkk開路 二傳應該效果唔錯

lkk細佬唔簡

用盧卡古條力架不如用費蘭尼正前

因為最好嘅左閘已經係jordan lukaku
佢踢咩陣都係廢
再數落去就係無人識嘅比甲仔

我都想講

睇佢踢拉素唔錯